
И даже если идет дождь, завтра будет солнце
Я буду двигаться вперед, пока сердце бьётся
И даже если идет дождь
Завтра будет солнце е-е-е-е-е
Я вырос в городе, дающем шанс одному из десяти
В городе, где дети взрослеют еще до десяти
Где престижней нюхать клей, чем мечтать о славе
Где противно видеть жизнь трезвыми глазами.
В семье богатой не деньгами, а теплом и лаской
Где суммы с 4-мя нулями – уже сказка
Я рос и видел, как отец пахал без выходных
В две смены сверхурочно, чтобы прокормить родных.
Я помню, как ночами слышал тихий мамин плач
Как говорил – все будет хорошо, не плачь
Я учился быть стойким, как бы жизнь не била
Изо всей силы, изо всей силы
И даже если идет дождь, завтра будет солнце
Я буду двигаться вперед, пока сердце бьётся
И даже если идет дождь
Завтра будет солнце е-е-е-е-е
Мои проблемы становились старше вместе со мной
Я начал понимать
Что значит быть никем, как никто другой
Каждый день, топя свои страхи в дешевом пойле,
Я молча засыпал и просыпался с этой болью.
Я видел, как весь мир вокруг меня идет ко дну
Собирая с собой судьбы за одной одну
И выходя из дома, я не знал, вернулись ли я назад 
Читая тоже самое в родительских глазах
Не раз, бывая на краю, поняв насколько мне везет
Видя, как другие, срываясь, теряли все
Я учился быть стойким, как бы жизнь не била
Изо всей силы, изо всей силы
И даже если идет дождь, завтра будет солнце
Я буду двигаться вперед, пока сердце бьётся
И даже если идет дождь
Завтра будет солнце е-е-е-е-е
Улица оставила на мне следы и шрамы
Я пережил все то, о чем ты узнавал с экрана
И порой, сжимая зубы, сдерживал слезу
Я шел на вершину, устав ютиться в низу.
Мне было наплевать на все и наплевать на всех
Все о чем я тогда думал – это деньги и успех
Я был голоден до жизни с глянцевых страниц
Я искал мечту, пока друзья искали шприц
И если вдруг земля уходила из-под ног,
Падая, я продолжал идти вперед, как мог
Я учился быть стойким как бы жизнь не била
Изо всей силы, изо всей силы.
И даже если идет дождь, завтра будет солнце
Я буду двигаться вперед, пока сердце бьётся
И даже если идет дождь
Завтра будет солнце е-е-е-е-е
